朋友無借錢，但收到個咁嘅sms，是咪應該報警？

打過個電話
但係次次都係未有用戶登記

電話number錯左姐

？

冇公司名？ 會唔會係個SMS假架

唔係騙案 就係比人偷身分證借錢啦

唔明

欠咩又冇講.欠幾多又冇講
基本上肯定唔係大耳洞搞錯NO.
只係D但級呃錢黨

無公司名無差幾多無名
係咪報警好啲

用身分證記就借到錢？
唔洗簽名？
咁癲？

識人既話 造假收入都開到張卡碌你幾十萬
借錢算係咩 不過好大風險姐

唔洗本人都開到卡？咁癲？

如果真係樓上咁多位講呢種情況
樓主可以報警
條友或騙徒坐硬

前提你真係無借過人錢
因為咁樣同打劫無分別

咁我都你叫佢去報定案先
佢堅清已還清所有錢

無借錢定還清錢

呢啲SMS對白係Aeon黎
試過唔記得找卡數啲對話白一模一樣
樓主叫朋友聽日打去Aeon問下

唔該晒🙏🏻🙏🏻

問過佢話無Aeon 卡
得恆生...

我都唔係好知
開頭話無借錢
之後話還清晒

而家收到個咁嘅msg

總之好肯定啲SMS係Aeon黎
可能佢地搞錯咗
你叫佢聽日照打去問下

經常發生 有人用你朋友電話號碼借錢
直接屌9條友話冇撚借過 就唔會在sd信息黎

問左了

朋友話無返屋企兩個月
原來係x恆信用卡有2000蚊無找 .

無找3個月